［公投］應唔應該休戰14天以換取廣大市民嘅認同

訴諸武力，只係因為我地曾經和平過 ，但廣大市民似乎都只係睇到示威者施行武力，而忽略咗整個升級嘅過程。係呢個時候政府更加放大、扭曲武力嘅程度同因由嚟蒙蔽大眾市民，令市民應該示威者係真暴徒，同時將政府嘅無能同錯失所需承擔嘅責任推卸比示威者，目的係要搞分化，人民鬥人民。

呢個時候，究竟我地需唔需要嚟個短暫休戰，以重新還原整件事件其實係由林鄭政府硬推惡法而唔回應100萬，200萬市民嘅和平示威所引致以後嘅對抗出現呢。

個人主觀分析：14天休戰期就當比大家短暫回氣，同時將個波推返比政府，印證就算我地暴唔暴力政府尸都唔會回應五大訴求（強調係比廢老藍絲中產無知婦孺睇）。倘若政府潛晒水，每日記者會都話無野講時，我諗往後嘅行動真係唔好怪邊個，矛頭必然指向政府。但存在風險當然係唔排除休戰其間有各種挑釁、插贓嫁禍或大規模搜捕嘅行為令示威者再出現武力對抗。另一可能係市民逐漸忘記事件同埋錯誤產生絕望感（相信可能性較低）。

呢個可能係一場好大嘅賭博，希望大家係到實踐民主精神，提出意見，為香港走下去！

可取
唔可取

推

比警隊抖氣？
我都唔知

做乜都好唔好再送頭唔該

最近成日聽到有人話，五大訴求我支持，但點都唔應該用暴力，呢個真係死結

push

一定唔可取

各有各做係咪聽唔明?

最多7日休戰算？
我地要時間谷民氣，跟住嚟多次deadline和理非升級路線

不如話休到開學啦

呢種人叫 「見人講人話，見鬼講鬼話」

認同要休息，但係14日太長

無得停
一停就清算
前線絕對唔係咁廢咁快頂唔順 前線仲有大把氣力
講攰既話 班狗仲攰過我地啦 點解要比時間佢地回氣？

投你老母
而家你係大台？

On9 班狗林奠收手我地咪收囉
點解你要叫雞蛋收手
而唔係叫高牆停手？

打緊仗啊仆街
我地搞咁多野先叫做收緊畜生皮
你俾佢回血
係咪想拉左幾百人

從來做咩都好 都有合理理由
講得通就無事嫁啦
打人係唔岩 但自衛傷人就冇事
睇你點講嫁
你乖乖地做文宣
大家一齊努力

行完星期日，比個星期五deadline，星期六再行過

證明我哋收放自如

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

on9, 本來暑假完就係死期，而家你仲要特登休到死期

建議keep住百萬行，減少衝擊，得到大眾認同
同時，再做文宣。

讚同不讚應該有🐕投
想打9你d🐕就不讚
想休戰淆左你地就讚
同樣心裡有團火既你地就不讚
覺得都夠啦唔洗咁密就讚

係又屌唔係又屌

證明我哋容易比人水

[quote]印證就算我地暴唔暴力政府尸都唔會回應五大訴求（強調係比廢老藍絲中產無知婦孺睇）[/quote]

贊同

和平示威可以繼續
佢哋一樣要出動 要戒備
清咩算 一路都有拉人 驚乜?

be water各自爬山
冇大台 理你投乜

冇羊群心理 冇民粹 冇小數服從多數
只有討論 互相說服 磨合
只行正確既路 同多少人冇關

投老母 道理就係禁簡單
呢個係原則問題

你都on9
講撚好各有各做
休乜撚野14日
傻撚左？
警察去到邊都比人街坊屌都仲未夠顯示民意？
不如休息到2047啦屌你
泛民都未叫人停
你地搞個公投出黎想叫人停？
食撚左屎呀？

如果可以證明收放自如
大眾對義士信心會大得多

撳錯負評
推

清算速度都唔同啦
佢地依家邊得閒睇錄像拉人 即場拉咋
依家攰只會令民意失得更快

比班狗抖十四日？on9

休你老母？

no

14天太長，到下星期五夠晒

無啦啦有個p牌仔搞公投叫人停wo

我覺得呢個周末休戰係好事，比市民知道唔係個個周末都會開戰

你咁講係代表你任人打14日

最多和理非多一點... 不可以停

為衝擊而衝擊，失咗目標，依加係要個運動嬴，人哋依加屈你港獨啦！就係想你冇民意支持，用腦諗下先啦！

中間叫民陣吹雞搞和理非百萬行

咁講既人應該要提出有咩其他方法可以做囉？

攰咩?
好多人驚失控 驚危險
示威門檻已經愈來愈高
有網上民意 但愈來愈少人出 有鬼用?

建議稍稍暫行暴力，而機場集會，各區遊行繼續，和平氣氛下相信更多人會出來，也願意帶一家大小出來，發動總罷工直至政府回應五大訴求，其中公僕及航運罷工停飛等等是政府死穴，重中之重！

你覺得抖14日 等話題無咁熱門果陣 反而會仲多人出？
14日之後就快開學
你覺得到時會仲多學生出黎？

你不如話當冇示威過

一定唔可取
士氣好大問題
又比時間狗抖氣

其實開學成件事就無人理喇